Désinstallation du soft,

puis Effacement des 2 dossiers :

/home/rp/Arduino ; /home/rp/.arduino

Résinstallation du soft,


Préférences :

http://arduino.esp8266.com/staging/package_esp8266com_index.json
https://raw.githubusercontent.com/stm32duino/BoardManagerFiles/master/STM32/package_stm_index.json
https://dl.espressif.com/dl/package_esp32_index.json

Puis aller dans le gestionnaire de cartes et installer les cartes souhaitées

Pour plus d'information sur l'installation des bibliothèques, regardez: http://www.arduino.cc/en/Guide/Libraries



